[搞走塑]點解班環保撚心地咁差，咁鐘意咒人既？

環保撚先最應該落地獄

攞去啦環保撚

所以佢地外號係環保法西斯。塔里班

無尾熊巴打追擊得好密
G持

我本身對環保唔反感
多得佢地我覺得愈黎愈煩膠
打住環保旗幟 做埋D 仆街行為
舉幾個例子已經夠

1. 走飲筒不成就擺上GROUP 圍爐（好似華星事件咁）；
2. 人地係飲食谷分享個海南雞飯，就CAP人圖話D 包裝唔環保；
3. 只識搞D 前線STAFF，自己連填海對環境有幾大影響都唔知；
4. 職員手快派左飲筒，又問長問4短，又要"寫爆佢"（美心MX潮文）
5. 打風後街坊派水派飲盒俾義工，又鬧人地幫倒忙，仲咒人落地獄
6. 人地買面包分開膠袋又串人

歡迎大家繼續踢爆呢D 環保撚係幾咁仆街偽善

得罪講句
多得佢地
而家D 人對環保愈黎愈反感
我日日係屋企個WHATSAPP GROUP度屌柒D 環保撚
而家所有屋企人都恥笑緊佢地

環保撚同班耶撚一樣
永遠第一個送人落地獄

唔講以為陳雲上身
派膠飯盒都要皇天擊殺

道德撚上身

閱巴
最令我反感既係
人地做緊既係好事黎，點解仲要俾你咁咒？

無計 佢地心理不平衡
就要搵d人嚟出氣
其實我中三個陣已經覺得d環保人士/團體係on9

呢度啲巴打咒人仲勁啦，咒人死全家好閒啫

問題係人地做緊好事都要俾佢地咒

好想條女係環保撚

到時佢會叫你用呢D

同意，環保原意係好，應使則使，
但我好撚憎啲環保撚矯枉過正！
我覺得就算全世界喺21世紀過返好似原始人咁嘅生活，班仆街都會搵到位入你

唔食就倒落地下
執la

派水個樣真係最癲
人地支持你想答謝你仲畀你屌返轉頭
係咪要人地拎條水喉直接射水入你個口先收貨

x2

叫警察開架水炮車黎

油紙 加 水草包飯

環保撚得唔得

如果啲環保撚可以將精力集中係阻止政府起人工島就好